點睇一個家庭由細到大都扮窮 大個左都唔比錢你要你靠自己嘅老豆老母

如果你地係嗰對老豆老母個仔
到大個左接近30歲先知原來自己老豆老母有成億都唔出聲
由幾歲開始就扮窮人
要你乜撚都靠自己
你地會有咩睇法
係咪咁樣就代表對自己個仔女好

但知道左個仔唔掂冇錢用都唔撚幫呢

點解要幫垃圾

自己老豆老母

睇下點窮法先
如果個仔/女對一樣嘢好有興趣/天份
咁就會扮到好難先搵到啲錢
但都會比錢佢去試下

你不如問下你老豆老母點睇你好過啦

衣食住行供書教學去到18歲都齊咪算係咁

幾好,如果我有幾億我都會咁做
廢事啲仔女變到好似林建岳咁

咩叫做吾掂先？

咩叫做吾？

如果中三問呀媽攞錢報英文班呀媽都唔撚比呢
到廿幾歲想讀返書都叫你借呢

咪撚生仔

無當過你係仔
咪天真

你老豆想你成長姐
如果每次都打開口有得食
咁同動物園d熊貓有乜分別

仲有如果個仔以前個仔話做咩都話你唔撚得/搵唔到食
例如某項運動好出色
但都一盤冷水淋落你個頭度
咁叫好定唔好

好過做敗家仔

你肯定係親生?

係好氣餒的
我覺得反而要更加努力去證明自己唔需要靠家人

佢哋肯幫就幫，唔幫就算
反過來你都冇義務去幫屋企人咁多
因為你都未顧掂自己

其實照顧好自己已經係對父母最好的交代

點解要俾錢你？

有錢人比自己d錢自己仔女洗下天經地義啦
有邊個老豆老母會緊張自己d錢多過自己仔女？

得罪講句 呢對父母好自私
養仔個目只係傳宗接代
不過咁 如果佢有成億留比你咪交下戲咁囉
第日唔好對自己仔女咁自私咪得
唔發生都發生左

我覺得提供基本需要就ok，我唔覺比自己d錢自己仔女洗下係天經地義，btw你講到咁真係驗下DNA穩陣

無謂比較啦 盡早獨立

on9